馮提莫算唔算中國IU???

馮提莫算唔算中國IU???

人靚聲甜

trash

結左婚+影片流出=臭g

對眼大到外星黎咁

無知真可怕

真係外星人?

個樣直頭二次創作

用啲咁嘅女黎同iu相提並論

咩撚野係iu

Iu都唔識，你外星嚟？

那誰？

識唔識跳舞先？

Iu 飛釘，佢都冇飛

好似話有老公 之前同d 土豪觀眾卜嘢

假的

算 唱歌黎講已經屌打iu

你問嚿屎算唔算係花 想點呀

整容臭G

佢冇波。完